Royal級GPU- RTX 2060/70/80/80Ti 你買唔到（21）

今日啱啱買咗GPU,依兩張係最高等級royal/特熱級的Gpu買咗＄24,000一共有2張

你哋唔會買到依個級數，要專登訂先有

窮人恩物

另附同樣royal 的royal ram

我重申，你哋買唔到

夠啦

咩

要解凍
聽日先睇

樓主痴左線

我掛住DDoS 向佢致敬啫

好撚熟，但係又醒唔起原本咩黎

你唔會諗得到

Royal 級你都唔識

比人毒撚上水

玩得起為乜唔上？

你值得更好！

Royal 級火牛，今晚上機，出面買唔到要訂先買到

打算點整？ dual loop?

我係新蛋入咗隻850W,你就買到1600W

講明royal 級

你唔會買到

睇多次都係咁好笑

長知識了

經典就係歷久不衰

Royal 就係Royal

少年你太年輕了

條ram就真係royal級啦

屌

我重申

你哋⋯

買唔撚到呀

手呀手呀

換返1080ti 上水
Timespy 谷到近11000分到

搵生意

上水代工 來來來，唔睇都幫襯下

茶包，attack!

專業上水

三軍召集

同我上

刷左個strix xoc bios
基本上冇power limit FE可以上到2150mhz

上硬管連工包料收幾錢

落緊洲上水

Royal級重量

俾你玩下

好彩買得快

早知忍下手

忍咩手，你唔係要rog 咩

有埋1600牛

算啦，你都買左1000w t2

用咗嚟幫個 fd 加ram

我實在太好人

滿足你買野既欲望

3000mhz 都係391蚊

本身一早買咗條2666俾佢

要加夠一對

仲可以過埋砌女的手癮

我覺得砌budget build 都幾開心

限米煮限飯但要用得盡

你果d 叫budget build

幾時幫我砌機

你粒cpu打機仲勁過我

呢部喎

講打機………你2080ti sli 上水同我窮撚一張2080比

蝦人既

得幾樣野係買

你出條5000數list 畀呢度d 窮撚喇

抄悠二再改

AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard ASUS PRIME A320M-K
RAM ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Display Card: Asrock RX 570
SSD Crucial MX500 250GB
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case SHARKOON 最平箱

A320

1000 要上1600 岩呀

要平就係咁啦

膠爸眼中既budget list

5000砌電腦仲要打機喎

你粒 cpu 都唔平

之前開咗蓋送出嚟都無人要

個個話板貴

得4c8t唔要

茶包表示唔知情

EVGA 2080 XC ULTRA 一定要用X1 先SET 到FAN CURVE
逼我放棄 MSI AB 轉用EVGA X1
FULL LOAD 65 度左右

係呀 放棄 AB 啦

用開ab 幾好用，始終x1係新app 仲係beta 板廢廢地，個led control 又short 既 osd 又剩係show 到gpu 啲野，show唔到cpu 同ram

Agger

上咗水，唔駛控咭風扇就可以用AB

計下全套上埋 MB CPU GPU *2 420 + 280幾錢先

Piece of cake

好想上水

你知都無用嗱放半價ram俾你又唔接

上吧

佢無要？

貴

唔駛呀
用 msi afterburn beta version 就可以set

非 beta 就冇得set

afterburn 好用過 x1 好多倍

唔駛一皮喎

嘩, 1100唔駛等好吸引

唔知茶包

到時再算
等埋下zen2先諗

膠爸又毒茶包

條原廠線咁型

好粗 好大

1600W除一除110V就知唔誇張

話說各個牌子嘅2080ti 包唔包displayport條cable, 定係要自己額外買

條線好似多數跟月球

us newegg送果隻係美國頭黎，香港用點搞

應該咁講，個轉插/條線你地會係邊到買？

男人老狗唔識換插頭

小弟驚電撚死

屌仆街，用萬能插蘇咪得

無插都有電
叫你換插頭唔係換插座
唔識換買個旅行頭駁

我好撚蠢

萬能插蘇算，希望唔燒

換就咁換，不過美國線啲色唔同
黑色係火線
另外兩條係咩色已經唔記得左
要換自己google下

黎到再算，到時應該嫌煩

點都係直插安全

我都係自己換

正常?

插多個轉插插頭就搞定 連線都唔使插
之前想買不過無貨 睇過review, PCB係based on公版 不過分別唔大

買條英式三腳 c19線好似穩陣d

2080ti xc?

有fuse

睇下屋企有冇呢d三腳插先

其實同你買個有fuse頭嘅自己換一樣
不過錢解決到嘅問題⋯⋯

係 兩款都係 其實用落應該分別不大 不過睇你有無信仰 之前想買 不過猶豫左就無貨 有錯請指出

利申新手

我4k HDR 103 fps

但同其他人一樣，開DX12 炒到喊

dx12同hdr唔夾?

我冇所謂，最平，唔好過熱到pk，唔好起火就ok

如果關HDR 解決到就好

最新個patch 出事

我淨跑benchmark未開驚打 聽日test下先

有無人有amazon優惠

我屌新果個HDD有SATA 3.3V power disable, 聽日又要去買條sata 轉大4pin先用到, 仆街搞左我成晚

正撚到

岩岩起身未訓醒，諗左陣先知係咩

NEMA係黑色線駁火線(或三相電的L1),白色水線,綠色地線

come on

真心on9

換左軟膠線走線易十萬倍

咁特別既, 點解有兩張sound card?

用膠紙封咗嗰幾隻腳算啦
啲sata轉大4pin線好撚易著火

會唔會著火咁誇

google "molex to sata lose all your data"

令網速變成10gb

火燒機

中過招，隻wd ide 80gb出煙

痴哂pin1-3 ?

yes

一陣整 係咪痴一邊就得 定上下都痴哂

另一面都冇pin

ok

不過都可以U字型咁同時痴哂兩邊
冇咁易刮甩

著火一定好壯觀

勁過gtr爆炸

好似真係有試過著火 EVGA，Google有新聞

我知

換rmx條電源線算

你裝左隻1000t2先啦

搞掂

巴打隻牛打算點處理?礦機牛黎 Full tower機箱太大舊 可能我買唔到都係好事黎

我依家用緊rm850x，屋企有兩隻rm1000x封緊塵

部腦可能唔夠用，因為依家已經要推兩粒2696v3，1080同660ti，我會將660ti換成2080ti，可能真係會轉去隻1600w牛

幾時訂YY 線

換完都零走線

買YY彩色線直插

因為佢一SET兩張

每次望都係覺得好逼

你係買咩? 唔係4K 144芒呀?

acer x27

表情撚

-_-

Blocked user

等你開箱

好似係第一位x27

今次新蛋今係
買滿400特價貨仲要減150
我用左兩次code 買左1000蚊特價貨減左300，700買到香港要買成1600既野

接受唔到16:9

試咗用 afterburn 未

爸打啲線係邊買？
我都想跟下你走線
我個背面七國咁亂

淘仔線

有冇名俾我search 下

yy定制

窮撚先用x27

嘩巴打我屌你咩

又話窮又買2080 再買嘢

今日落雨，因住雷劈

咁係呀嘛,有錢既都上哂PG27UQ

差個一二千咪玩我啦

16:9 nonono

4K >>>>>> 2k 16:9 or 2k 21:9

各擅勝場

PPI 贏晒

而家試, DEL 左個EVGA X1 先

睇野要闊啲

魚眼鏡不了

爸打你用左幾錢買啲線？
佢開價400$全包
第一次買 唔知價

我都係400人仔，不過計埋24 pin 90轉插

好想買
啲線安唔安全 我24小時長開

down 左msi ab 4.6 beta 板
終於有得set 風扇啦
可以放棄垃圾 x1

不停向上超緊

500 有找 兩次都係

安全 我兩年前己用第一組

因住燒咭

70度燒乜卡？

收手了 唔超啦

燒卡幾多度？！

z390e同h有咩分別 除左rgb同wifi外

我2130

你係2080ti 仲要係rog

我學買左x27個個

cls ，唔好玩啦大哥
咁都好意思話窮

有錢既話 我買埋9980XE啦 仲用粒垃圾5960X咩

咪係

隔離新蛋post 有人推人用1070買4k mon 打機
仲話自己用緊1050ti 行4k冇問題

當睇電影囉，24 FPS ok 既

人佢話拎黎打機喎 仲post 左條youtube 話30fps 同144fps 分別唔大

1070 推4K 有遊戲有30fps的

直頭睇唔出

反而親而家cyber monday買嗰鬚刨抵唔抵

玩掃雷唔得呀？

aoc 都得

new egg 個 2080ti combo 一直無貨

官網都冇
得番2080 combo

您的包裹已經準備就緒，等待領取，地點為 FedEx 設施

早幾日有人問買ssd有條友走去推人買sshdd

60fps都頂唔貴個input lag 仲要30fps
睇盲人

咁快既....我個4條RAM慢撚到...

巴打你做布?

係呀

幾時上機啊D件?

用i9 織布機

交俾 fd , 佢應該今晚砌

唔識砌 ?

Z390 hero不了垃圾假相

我毒 fd 買
幫佢收貨

z390 rog fd 指定要
唔理我買 taichi

唔幫人砌埋會俾雷劈

佢要死既下次送佢一程tuf

Z390hero 大四相同以前啲真8相差唔多既，可惜對手係10相，12相，16相
仲要9900k

到未呀張2070
好想換走張rx580
又熱又廢

老友呢度等卡等得最耐果條友都未出聲
我兩張大屌2080ti呀
對上張xc 2080ti都等個半月先有

rog 啪啪啪

其實hero推9900k 5ghz以上絕對夠力，只不過係佢啲嘢對手用料好過佢，價錢又貴過人

由佢

2070 msi gaming z 同giga aorus x 揀邊張好?
MSI果張boost clock高但係會唔會因為2把風扇而熱D?

定係rog仲好?

好想快啲拎個moon呀

射呀射，射波吧！

fedex開到10點，收工去都得

不過今日偷運唔方便

偷運？

邊個當家做主？

你夠膽拎哂你所有invoice俾太座睇先啦

留名睇跪invioce

諗住用450w 推張技姦大鵰2080會唔會太痴線

著唔著到

留名睇跪2080ti

準備改機😡

佢已經估到我部機夠買兩張按摩椅啦

張按摩椅三皮幾，佢都算幾準架喇

竟然仲生存到

會唔會check過價錢

我計埋今次升級買到3張

升埋個月球去pg27uq啦， 個21:9掉去垃圾桶

唔啊 我由13年已經開始用21:9 中途用16:9好唔鐘意

Pg35vq岩你多啲
我都等緊

識啲野啊你 我等緊

我一路等緊2k高hz又有hdr 又想玩21:9
一次過滿足一堆願望

4k我覺得宜家啲卡未滿足到 所以2k係正路

我2080ti單卡推唔盡 不過唔會買多張

我今次雙卡 下轉要隔多代先會再換

我都係啦

真係無乜野都唔好亂升級

大大個rgb fan
今代係咪唔會出定橋

一張2080 都食左250W

Vrm熱過msi asrock兩塊平佢成7舊既板
用既精片係高階野又點
真係死眾先會揀

咩橋 aorus橋?好醜

Aorus最好今代黎講
有信仰咪rog
要平既msi

仲要係天王椅

我已經睇住個spec買左rog 3張都差唔多價 我果度買

Rog 2070多唔多壞卡/過熱既報告？

用神u
G4560

隻mon埋單可能要15000~16000
港行可能仲狼啲

要軟橋呀
打直一張先丁到rgb

TT好似有專利 打直兩張

香港30000

要強力rgb加打直張卡大屌
是鳩但msi
信仰rog
U諗u

題外話仲有evga ftw3好似未出

港行88 我係見xg35vq美水同港行差幾百先買行

R6唔夠位打直晒兩張
又要換箱？
我屌

ftw3唔係有啦咩

換啦

個VRM heatsink散唔切熱

原來出左嗱

點樣係信仰法？

又要換
而加r6都好大件又重

我見epc好似有開箱

岩呀太極都係2千
但溫度都低hero成5-7度
真係信仰大晒

Sample黎得

全機rog

信仰>all

但全機大屌係裝唔落架

不了

大屌還大屌，rog>all

等睇2080電流突波一下ko隻牛

睇完google map,由fedex服務站行去巴士站只需3分鐘

有排bin

好彩唔係寄去公司先，如果寄去公司既話要拎住幾十kg行成15分鐘

因為aorus x貴過rog我先揀ROG咋 同埋個boost clock好似仲高D 雖然應該唔會用到盡

過去的星期六睇直播有條link講底版用料

Maximus 全部無doubler

好難會唔記得

識啲野啊

識就唔洗問啦

ROG唔差
利申:兩張行緊2100mhz

有冇機箱放到6-7個HDD可以推介？

atx? matx?
atx r6
matx node 804

Itx有無介紹

R6

node304 好似放唔到7 隻

760T 6個HDD+4個SSD

抵?

Atx

Thanks

起角既

dark base 900 pro 自已都想買但係買位放

dark base 900 pro 自已都想買但係無位放

兩張咩?

不要再說了.jpg

大大個箱車返屋企，早啲同老婆講 我今日拎啲野返黎，我自己出面食埋晚飯唔洗煮我飯

Strix 2080TI....

我就真係收手了

講得正確少少我要收山添

留名binc

留名

唔會鞭到

今次唔同

上左水爸爸自己搞唔到

我online banking 找數合埋對眼禁確定

有無巴打 買開INNO 3D 送BFV 個PROMO
知唔知比唔比到個CODE朋友？

我影哂D 單等佢去 REDEEM 咁？？
因為想再賣隻GAME 比FRD 又慳返 1-2 舊

4千蚊左右都抵玩咁

TWIN FAN 唔係OC 版

要插住張卡redeem , 你叫你個fd 比origin acc 你redeem

Ok 啦，有限數啫

賭仔話戒賭你會唔會信

又加我額

！MANY THANKS BRO

上咗水之隔，Ram 都拮咗兩條，m.2 又拮咗一條

等隻sata 到放埋入機背就完工

有硬件傳心師幫手
無事既

如果真係要買2070
INNO 3D TWIN FAN 短卡 $ 4199
定
ZOTAC BLOWER $ 4299
好D

分別大唔大。。？ 牌子我就買INNO多D
又平D

但買到D 中高階卡 無啦啦整短左佢
會唔會NERF 左無咁好 ？

兩間都送BFV

散熱廢d
都係公版pcb
最多咪燒無事架

卡皇

卡皇？ 係指 ？ INNO？

美林 2tb 1600$

屌吖

有少少想出手
但係買完又唔知可以放乜野

買完就知

用緊2隻256 1隻500
都未用完

AV

儲緊錢買 970 pro

有兩隻1TB SSD 給唔到原因自己入手

咁多隻SSD

MB個sata就無位

咩MB?

asrock z370 ex4因為用左1條m.2 有2個sata位唔用得 所以得翻1個

你開HWinfo64 ASM1061個2隻harddisk會唔會disconnected?
我用Z270taichi開HWinfo64 會disable ASM1061

無記錯好似唔會 之前開過無印象有disconnect hdd

渣ga

想問下，主要打機fhd 高特效 120fps
邊張2070抵玩？

要平咪卡皇

請問卡皇係指邊張

Inno

抵玩,入兩隻先,但12月13先到香港

我兩條16gb 3600都唔知幾時到

有冇正既2 x 16gb ram買

又唔洗inno既
有冇邊d係中位少少又較好

會唔會太遲問
上星期搵彎刀代購買左gskill rgb 16*2 3600mhz都係3千4
琴日睇變返3千9定4千
都平過港行賣4千5

Zotac amp
Msi gaming
好似呢兩張
再上係大屌同rog

你新蛋買既可以買evga xc ultra

唔該啦

3600C 幾

trident z rgb 最低好似係cl 16

美森點SET死用USD
下下一俾完錢佢就有個 transaction HKD

比錢有得揀USD

?

買2070送Battlefield V

47-48度左右

手持三隻MX500應唔應該繼續買

你仲買？ 你有多餘錢不如睇吓醫生啦

得17買

16*2好似無c16

禾想買

不如你讓隻mx500 500gb 俾我
你咪可以買

SSD圖鑑

我買左兩隻
利申:我都有隻MX500 500GB

雖然好想買 但我宜家 m2+ssd 有 5TB , HDD 有 22TB

用埋 citi 卡減15

幾時先出阿

2080出左有得買
Ti未有

storage enthusiast

我SSD 2.7gb HDD 3gb

都未放到一半，尤其HDD

就係想要TI,唔想自己上BLOCK

等下啦
利申：我仲等緊

夾埋都唔夠裝一個windows

我用銀聯佢無得俾我簡

係喎 TB

ssd 癲佬 cls

3GB HDD係古董?

cls ，

out筆

無rgb版平多3舊

林巴張2080ti幾時有
我自己個1070出咗二手依家冇卡用

order verification wo

rma 仲卡緊關

放zotac amp 2080ti sin

等amazon等到2046

都係out筆

義海6000 接

6001

6500

你兩條友

屌，嬲

x27又減7舊水

電子產品開箱減一半好正常

攻得頂唔志在啦

開箱未呀

6888

未 ot完都9點幾，去到都閂左門

星期六先去

你又想敗主子罐罐錢？

6999 買俾細佬打機

7000

7100

買完唔拎 真土豪

我出1球

越南盾

就咁拎入屋我驚我今晚就人間蒸發左

我出

EVGA GeForce GTX 1070 SC GAMING ACX 3.0 Black Edition, 8GB GDDR5, LED, DX12 OSD Support (PXOC) 08G-P4-5173-KR

299 USD

6800+ 一塊R6玻璃

抵咩？

後者先係重點

你接佢張xc ？

z巴我失手入左兩隻2tb

btw堂巴未換返塊玻璃咩

好撚有貨
買極都有

三年一次大升級 差不多

睇佢用得幾耐

呢隻應該真係好清貨中

應該就出acer 兩隻平價4k 144 了

唔買頂級有咩用

如果我隻PG27UQ 壞

我可能買Nitro 4k 144

一隻開兩隻仲有錢剩

以前啲mon其他野壞哂，佢都未壞
而家呢隻有風扇真係驚驚地

呢個真 mon真係比較難壞

壞咗就掉咗佢

暫時繼續換件
買完gskill 32gb
發現條lan線壞左

你有咩仲未壞？

你停啦

撚頭都壞埋，要砍掉重練

CPU連heatsink 一齊扯甩

爆玻璃

壞撚頭

呢位巴打應該壞事做盡，摸細路蘿柚，踢阿婆出馬路個隻

cls

堂巴去轉下運先啦

你張zotac 不了 有潛伏危機

你唔講起真係唔記得 cancel

有無得性交先
無既不了

Cancel +1

性交

呢個劫係邪花入宅

要快d搵個命格強的巴打同你接咗張咭后

呢度應該得少數人鎮得住張邪花索太

你聽日午時攞嚟南方我公司樓下，我幫你處理咗佢

我最多咪返工整喊d1-3歲小朋友
拖返呀婆去返原本果邊
仲有咪
睇下catgirl
咁都有錯

聽日？
要返工
不了

搵你自己個個

矛事既
琴日放假去左拜神
黃大仙與我同在

我地互射

我直架

堂巴你壞事做盡 人神共憤
我勸你掉左粒amd買9900k跟手買返塊godlike z390 可能傷害減半呢

又要買野？
一定會有野壞

我嚟鎮住咭后

當god鐘意返返你 你就會慢慢好返

媽呀
有兩個癲佬

你張唔係卡后黎

茶包命格強

用返你張1080TI

call me 硬件台風水師

小弟不才，乃硬件台堪輿學家

小弟係有牌硬件傳心師

佢地有冇話俾你聽佢地喊緊 叫你唔好掂佢地

同佢摸開d 阿婆一樣，愈叫唔好佢就愈興奮

好變態啊 堂巴原來係呢啲人

傳心師自己啲硬件唔聽話

堂巴係變態佬就眾所鳩知啦

就係傳到知會壞野
所以要繼續買買買

係咪想要catgirl100連

大佬對唔住

太重口味頂唔撚緊

100連後出返一張補血圖

其實8bit vs 10bit , 422vs 444係咪真係差好遠

打機 422/444 唔多覺
上網文書 422 好難睇眼都花， 啲字會紫藍邊

我宜家係行4k RGB 120hz

同埋422 啲藍紫色位會有少少變色

pg27uq同x27一樣都係98Hz先行到422? (好似係話dp1.4 bandwidth唔夠?)

444*

120 都可444 / rgb

係喎,睇錯左

突然發覺我隻濕鳩淘寶4k hdr mon都幾靚

HDR1000?

得300cd/m^2
adobe rgb 100

好想買SSD呀

你隻X27呢?

仲係 fedex服務中心

你睇完x27 會覺得垃圾

等你開箱
利申:曾經想買但又過唔到自己個關既人

又買

隻2TB out of stock左

2080ti + 1600w T2 combo

bomb!

Download the Nvidia GeForce 417.01 WHQL driver as released by NVIDIA. The drivers is optimized for Darksiders III.

Game Ready Drivers provide the best possible gaming experience for all major new releases, including Virtual Reality games. Prior to a new title launching, our driver team is working up until the last minute to ensure every performance tweak and bug fix is optimized for the best gameplay on day-1. We have a discussion thread open on this driver here in our Nvidia driver discussion forums.

Darksiders III launches November 27th, delivering an all-new story in the much-loved Darksiders universe, with a new player character who is hunting down the Seven Deadly Sins. For the best-possible experience in the fast-paced action-adventure RPG, be sure to download and install today's new driver.

Game Ready

Provides the optimal gaming experience for Darksiders III.

Application SLI Profiles

Added or updated the following SLI profiles:

Artifact
Fixed Issues

Monitor refresh rates higher than 30 Hz cannot be applied on 4k monitors. [2423614]
Frame Rate Limiter 2 may not work. [2423316]
[Turing GPUs]: Event ID 14 error may occur if CSM is disabled in the system BIOS. [2434721]
[GeForce TX 650]: Shadowplay recordings are corrupted. [2416982]
[G-Sync]: G-sync may not disengage after exiting games. [2418574]
[GeForce Experience][Ansel]: Ansel images appear incomplete when the resolution is set to 30x or greater. [2082395]
Windows 10 Issues

[GeForce GTX 1080Ti]: Random DPC watchdog violation error when using multiple GPUs on motherboards with PLX chips. [2079538]
[Firefox]: Cursor shows brief corruption when hovering on certain links in Firefox. [2107201]
Display corruption may occur on higher refresh rate DisplayPort monitors upon resume from sleep mode. [2438988]
[G-Sync]: Random flickering occurs when connecting G-sync monitor + non-G-Sync HDMI monitor with G-Sync enabled. [2399845]

out of stock嗰陣落咗兩隻，今朝起身先到變咗unavailable，唔知我嗰兩隻要等到幾時

我個兩隻用左最慢既ship
12月13號到

$999 2080Ti

我都揀咗慢運
諗住到時放一隻咁另一隻就變咗超級抵
如果咁唔好彩市價跌到差唔多就兩隻都自用

配左1600w牛都係1150

我簡慢係因為我黎緊出trip返到黎岩岩好14號

Black 即係腎虧版

Ti喎

咁平
自己上aio la diu

要美國地址代購

咪腎虧版Ti 囉

買得ti 都唔欠個一千買張正常版

佢體質弱先會整black

上水都唔會救到

有人真係拎住八千
2080嫌廢 正常ti又唔夠
買住張black玩囉

6700k i7
970

打BFV 其實全LOW OR MED ，我諗開到1080 120-144hz 左右

但始終玩新GAME 想靚D
又無錢 以前未用過 幾千蚊D DISPLAY

有budget 但個心 15/16 直上 2070 ($4000)
定係買張平價實惠 1070TI (expect $2500)

我知道 2070 會bottLeneck 加埋我個MON 又柒古碌左買左ZOWIE D舊MON 144HZ 又無DP，又行 1080 ，HDMI又60HZ

搞到我好多野框死左
又令我上放多少少錢 買2070 FOR埋將來UPGRADE....
所以搞到好多野都 15/16 唔知點取捨

但一炮過 2070 換埋機換埋MON 玩 1440 P 我諗我又唔會住嫁啦
有BUDGET都唔想咁洗錢法.......

要買到都唔易

EVGA 好似唔送集運倉

但你思路好正確

我估2080 ROG 賣到8999 都唔會勁得過EVGA 2080ti BLACK 賣 7900

2070 future proof 過1070ti 太多

但佢用黎推2k144
其實落返1080p144用1070ti都夠晒
上2070玩rt算ok
拎黎玩2k真係2080/08ti先啦

出得起就有大買大啦

一陣好似地x巴咁，晨早叫佢咪買1070ti等埋20系先

最後咪玩完兩吓70ti 要蝕千幾銀換2080

2060 如果真係貼近1070 的話，1070ti 都應該玩唔得幾耐144

態度正確
但唔好諗2k144落返1080p144or240

2k 144 我覺得最低開檻要1080ti, 最好有2080ti

2070 大概等如1080勁少少，推2k 144應該要大幅調低畫質？

中效到ok
高同ultra唔好諗

大作 ULTRA SETTING
1080P 2080
1440P 2080TI
2160P 2080TI*2

實情係2080ti x 2 都唔夠4k 144

60FPS

Msi gaming x 1080ti 有無伏

有

請指教

咩事
1070ti 用1080p mon 係爽玩喎
親身經歷順既程度同2080 用2k mon 一樣

條數夠買2080

呢個時候邊度仲有新貨買

Future proof呀

2500 買70 ti vs 4000 買 2070

我支持後者，因為後悔要換時代價更高

1070ti 玩1080p 144mon 係冇問題，
唔好聽班2080ti 癲佬講

個人覺得dx12 仲未搞好
可以玩兩年等下代嘅

直頭on9 la

Sli 又唔多support

唔係全新，二手收，買全新我會入 evga 2080

冇錯，用緊1080p mon 又唔夠筆直可以用住1070ti /1080 玩住先等到2170岀先考慮換

如果剩睇張卡性能有無鑊氣

咁evga好過啦
雙風msi1080ti
三廠中係最熱果張黎

你當inno 1080ti 死架！？
用到著火都仲得

最慘我個ZOWIE 死人MON 無DP

我2070 有BUDGET 都唔可以買D靚D既款

有無CHING有推介 有DVI 既 2070
我見靚少少CUT 哂DVI ，MSI 重加個TYPE-C 落去又係做乜鳩.....

btw 我點解揀ZOTAC / INNO 3D

係因為兩間送GAME我又慳多少少BUDGET 賣CODE比個FRD

我都支持後者
只係位巴打又想玩2k
我先講2070唔夠
落返1080p夠晒用

換個 mon 咪得
平有平玩架者

冇dp 好似上唔到144wo ？咁得1080p 60hz 洗乜買咁貴

DVI 有 144 ，個死人MON 就係缺個DP

買MON果時計錯條數啦 ，果時無諗DP 普及得咁快 閹鳩埋DVI DKLM 都唔知為乜

Ichill勁過msi
你用純inno既當你贏

2070係有hdmi
關乜dp事？

我係你,一係忍手一係買個新mon 再買2070

我建議係買左卡再換月球
就快聖誕月球1080p144實會做折

人地個mon 得dvi 買個轉插分分鐘上唔到144

想慳錢就義海1080ti

個死人ZOWIE HDMI CAP撚死 60HZ 好撚好笑嫁

最好笑係我買左先知 宜家一路開DVI-D

呢張親身驗證

張咭2 slots 放入3slots sli

主咭直衝91度

Zowie XL2411 ?
換月球搞掂

咁用hdmi轉dvi用住先
到聖誕再換月球

7K EVGA FTW3

佢張aio 黎
膠爸放4500俾佢
平到笑

我果陣1070ti等20系 跟住忍唔到手換1080ti都無人叫我唔好換
個個係度買買買

黎緊有兩張 sea hawk 1080ti 義海 好似係

$4000

哇你仲勁，1070ti 換1080ti 換evga 2080ti 再換rog 2080ti

想問下2070邊張好?
見到rog 貴其他好多
係咪特別好？

你買港行？

yes
見new egg差不多
係張rog平香港1k

rog 貴咁多唔建議買，勁極都追唔到2080，不如買張平既2080好過

突然發現之前淘寶買條dp得1.2 係咪出唔哂4k 144

跟mon有1.4

2070唔值得買？
2080 邊張OK d?
唔該哂

我知 係驚唔夠長

同埋又要再拆過我個vesa架個蓋

之前cfg73條線得1m， 太短有次裝機俾我扯斷左

我個arm 禁個lock 可以成個mon 抽出黎唔洗拆野

我係覺得宜家啲dp / hmdi 線好on9 成日個頭舊膠太大比機箱頂撚住插唔實

多得你班友係咁毒
明明我一開頭係等rog 2080ti
膠爸一個唔該法奧入左兩張2080ti
Day巴留比佢果張xc gaming多左出黎 跟住仲問我要唔要

要又保養又要平同大廠岀就上newegg 買evga 2080xc ,一定要港行可以考慮zotac

咁係你心急，邊怪得人

唔洗上螺絲？ 你條線有冇1.5/以上

班友係咁毒

唔該哂

係你信仰唔夠

打機上網window只會用8bit
打機全螢幕先出到10bit
睇戲就要10bit 先唔會出現色環
由其是uhd hdr

客咩氣吖～

你定力唔夠 好似我咁 入完TRIO彈出又彈入
最終兩張ROG STRIX 又跌錢

屌 我都係用緊cfg73 但係display port1.2 用唔到 只係可以揀1.1
剛剛打去問*** 佢話個mon 既hdmi位曾經用左可轉頻既顯示卡 會導致螢幕故障
叫我預約維修 我屌佢老味
諗返起買個陣 叫個sales試mon 佢真係用hdmi幫我試 返到去就出左事 個mon好撚雞

呢個問題就好似
買架貴benz點都唔夠一架平林寶快

咁點同，benz 起碼坐得舒服好多……
林寶dog sit

咁bentley點睇

會唔會係咁呀，今晚我返去試下

bentley 香港少零件買，俾我揀benz maybach

benz始終係benz

唔通***撚9我？

唔理啦，淘條royal級線先

最衰aq唔出dp線

買咗呢條先講royal 啦

23awg 仲要9m

多咗出嚟係用嚟捲住打J 劣住打飛機用

9m真係太長 用黎做木乃伊

咁先royal

呢個brand 上萬美金都仲得

咁3m 啦

都算抵啦 2000鎂 之前買條ea耳機線都唔至呢個數

係，呢d先 royal

淨x42二手都5舊啦
1080ti係3千5跟到？

但9千4好抵

仲要係第一浸貨

係彎鐵啫

咁無計，人品問題

我親手係集運度收

無論啡色外盒同EVGA 個包裝盒都無損傷的

即係入盒前已經彎咗

識轉彎唔好咩

點整彎先係重點

唔駛一皮的2080 ti

呢張係最廢果張技鳩
Gaming oc果張最好

好過8999 買ROG 2080

信仰既野

有買襯手

O or a

唔知

無寫o又無寫a

evga個張1349.9平唔平
之前冇買到

Ultra 原價 1249

1349 睇你比唔比多800蚊

BH大把貨

Boot幾次機先有畫面，有無巴打救下我
有畫面之後打機一啲問題都無，到底係咩回事

訂咗張ROG 2080 ti

硬件傳心師

漏左比list
9900k
Z390 Xi formula

Msi 2080ti ventus

Corsair Hx1200牛

Corsair vengeance rgb pro 16g ddr4 3000mhz c15 x2

感唔感應到有咩問題

System win10 1809

係咪 4k mon ? Window 10 ?

每日第一次開機黑畫面 ？ 有時入bios到轉window圈之後又黑左？

如果係咁正常唔洗理， 4k mon driver/window10 bug

因為我都係咁

有啲人會中bug 有啲人唔會中

無人知點解

你要做既野只係每日開機 等幾秒禁多下restart 就ok

2k月球黎
佢正常入到win用內置display睇裝置管理員係讀唔到display卡，重開二三次就讀到...

點解會咁

我點知 我都係咁 每日開機要開兩次

呢隻係11G
今次2080TI有3種
11G / O11G / A11G

11G

A11G

O11G

佢個case 有少少唔同喎

2k月球黎
佢正常入到win用內置display睇裝置管理員係讀唔到display卡，重開二三次就讀到...

部機認唔到display card 喎

佢有用pcie extension
唔知有無關係

最廢的？

11G
OC Mode - GPU Boost Clock : 1560 MHz , GPU Base Clock : 1350 MHz
Gaming Mode (Default) - GPU Boost Clock : 1545 MHz , GPU Base Clock : 1350 MHz

A11G
OC Mode - GPU Boost Clock : 1590 MHz , GPU Base Clock : 1350 MHz
Gaming Mode (Default) - GPU Boost Clock : 1575 MHz , GPU Base Clock : 1350 MHz

O11G
OC Mode - GPU Boost Clock : 1665 MHz , GPU Base Clock : 1350 MHz
Gaming Mode (Default) - GPU Boost Clock : 1650 MHz , GPU Base Clock : 1350 MHz

同雙扇一樣

算，cancel order

感覺上ASUS出既2080TI
TURBO = EVGA BLACK
DUAL = XC
11G = XC ULTRA
A11G/O11G= FTW3

樓主係咪揸法拉利

揸自己屎忽

揸自己個兩粒...波子

應該超得起既

Dual 一樣有分 11G, A11G 同O11G架

我想炒

單純的信仰玩家見唔到個A字或O字就唔會俾錢

要諗埋班信仰者的反應先得

DUAL O11G
OC Mode - GPU Boost Clock : 1650 MHz , GPU Base Clock : 1350 MHz
Gaming Mode (Default) - GPU Boost Clock : 1635 MHz , GPU Base Clock : 1350 MHz

O11G
O11G
OC Mode - GPU Boost Clock : 1665 MHz , GPU Base Clock : 1350 MHz
Gaming Mode (Default) - GPU Boost Clock : 1650 MHz , GPU Base Clock : 1350 MHz

換個講法
TURBO=BLACK
11G=XC / XC ULTRA
A11G / O11G = FTW3

FTW3 係非公

DUAL A11G O11G 都係公版PCB

無得直接比

反而其實係cooling solution 的分別

打個比喻姐...
感覺上差個幾十蚊USD D人會簡O11G 原廠超左就算

揀

其實有時超咗的咭反而無咁好超

Asus inno 我都試過

原生無超個張反而更大潛力

唔知你睇唔睇得明 ， 我條線係1.5米

我覺得宜家較到1750 一跑分佢就boost上21xx感覺幾好

我剛過2000就算

裝完ram 同ssd 依家隻time spy 同fire strike 都開唔到

剷咗佢算數

咩RAM

四碌3600 c17

裝埋呢4條就8條 希望行到3000

我有d 後悔裝咗四碌

明明兩碌都夠用

純為quad 呢個字

好似幾正咁，幾錢

諗緊買唔買好
newegg 張asus rog 2080 o11g 仲未ship 取唔取消好呢換2080ti

心動不如行動 我張O11G就美蛋既 用左一排

2080?
我美蛋買6千8
換呢張手動超好唔好 但貴多三千

新蛋

2080TI STRIX-O11G

香港無得買, 我好多年前屎忽撞棍係dcfever見到有人放兩支M8 1500$就買左

原價499USD 你可以試下美國DELL買

吊個20幾磅既MON我唔敢用淘寶野

官網

budget 13000$左右
2張2080
定 1張2080ti 好

BFV?

包括佢同以後會出嘅game

1張 FOR SURE 屎忽痕先兩張

做咩要咁衝動呢

想切柒

全開ultra 4k dx11 SLI 150+fps 無難度

喂啊 人地話13000 兩張2080定一張2080TI啊
你唔好毒人地啦

一張2080
其他留番黎買下代

玩唔玩4K先

2k mon

2k 一張2080ti

想試quad channel 好耐

同埋唔仲知邊個巴打話有d game 開完都食咗你12gb ram

咁聽落16gb 又好似好易爆

再見到newegg 特價就扑咗

b die?幫你垃圾回收兩條

2條16咪算囉...你睇下就係因為你唔冷靜...

見係你1800兩條啦

係就一次過4條啦 俾佢換ROYAL

本身兩條8gb 買落好耐

ryzen插4條自殺？

我無側透機箱

幾royal都睇唔到

今次一次過賣晒4條 再諗其他

我係痴線佬...8條 1950X我都照插啊

你果部文書機黎架嘛 上到幾多？

下 2133囉 2666會開唔到機架

堂ching
BF5 12GB

你唔係b die咩

我正常人嚟

唔會用ram 或ssd 夾住打J

3200c16 hynix

梳,俾錯鈴

2條先岩你

你唔係諗住會開到2666呱
你知唔知一SET行到2933既8*8GB 要幾多錢

我淨係知agies gaming 3000mhz 8GB

(400-150)*8

細細聲話你知...我之前係行2條agies 3000 8gb 宜家擺左係度唔知有咩用

新蛋價賣左佢算啦

有冇人要?齊頭賣

4300$
3200 cl16

超到cl15

之前呢條391

X399唔係咁簡單....

聽日換左ram我都有多2條agies

不如你哋教吓我x299 點超四條3600 c17 變 4000 c17

堂精話好易

我記得有人話過AMD用既最好連SN號碼

我份人比較簡單 XMP有幾多就幾多

Gskill X尾

我係xmp 3600 呀

但堂精話b die 盲督都上到4000 c17

AMD 一定要買PACK裝4/8條
2條就可以求其

等佢出教學

z390 4條3600c15 都上到4000c16啦

重點係how

加電壓，改時序？

加到1.4v電, DDR3600改DDR4000開到機咪知

以前試過硬用xmp 上3866 入到windows 打機即BSOD

加電壓就對了
餵唔飽條ram

開完xmp 點再加電壓？

唔開xmp 我又唔識上3866

認真問

開完xmp 不嬲係可以改電壓

咁我用開3600 c17@1.35

係咪可以試3866 c17@1.4?

可以，但我建議你1.45v 3866 cl 16

超ram

咁貴

淘寶幾舊水吊吊下成個mon 跌落地

好撚實喎

24”既話

到啦到啦

你24個MON有幾重

同一班機

舊：9.7pounds
x27: 27pounds

on9 amazon 原來27係計埋個stand,嚇左嚇因為個arm最多9kg

你們的快件已....

我就係因為以前吊個PG348Q 淨MON都11.2KG先買上面隻M8, 因為我睇左好耐NB/LOCTEK 頂盡得9KG

有機會再試啦 我呢啲架都換左2次

你講你未有得屋企隻mon?

屌 隻cloud flight唔ship 好擔心

我個fd 條ram都未郁啦

我做你大半日買既mx 500都未ship 驚乜？

等到變化石

最驚cut

太遲喇

等兩個月先有hybrid

Hybird 不嬲遲 Hybird ftw 等到蚊訓

是但篤都得啦

逼人買兩次？

點篤先？咪齋噏喎

買左幾條備用

直接去篤ddr4-4000再加電

篤篤篤

不要再說了
換野換到lan線龜頭斷左線

自己買嘢夾返

1.4? 1.45?

1.45-1.48

間動有四條lan線
是但拎第二條用算

係邊度篤

建議長用電壓唔係max 1.45v?

唔識wor

篤篤篤

有冇圖可以指點下

好似好廢

Msi真係直接篤
自動俾埋岩既電壓
但係俾正常手動電壓高0.05v

我係直接篤3600cl16
Save
用緊xpg z1 3600cl17

asus有冇教學 手殘啊我

好耐無用過asus板

剛剛先上evga 網註冊保養
佢有個Affiliate Code係入人地既 ，類似會員推薦咁，每個evga 會員都有自己既Affiliate Code
我既Affiliate Code is: B5BSNK2UW5
我有三隻evga 產品要註冊，有冇人俾code 我入？有得抽獎

JR6Z37NI2W

入左你一個，仲有兩個quota

Q:
何為記憶體安全電壓?

A:
DDR3記憶體標準電壓:1.5V
低電壓 :1.35V
超低電壓 :1.25V
超頻電壓 :1.65V
請依照選購產品包裝或官網標示電壓正常使用。

DDR4記憶體標準電壓:1.2V
超頻電壓 :1.35V (若DDR4-4133以上:1.40V)
請依照選購產品包裝或官網標示電壓正常使用。

4T9YGZFKEZ

ausu 無得就咁禁, timing 要自已set

搞掂 入哂

有咩抽

shipped

唔知，應該所有evga 產品隨機抽人送，但我見應該火牛多

香港有邊度有eisbaer 360賣? 想換咗隻二手MSI風冷走,無撚用㗎 #fuck

應該點set

3000 cl16?

你行唔行到XMP先8條

岩岩著機 俾多幾分鐘我

就玩得

試下改3200 1.4v開唔開到機

我最奇怪係通道數無左
BTW點改

好玩咩

我估佢試RTX姐

有RTX咩 我唔知
我1,2集都有玩開

R5E我記得extreme tweak 果頁有一行係揀ddr4 Mhz, 揀3200就得

記錯 DLSS supported

唔係XMP果行

會唔會開唔到機

xmp熄左佢定點?

開唔到機無畫面你等一陣佢會識彈返去之前個bios setting / default

off xmp

對 呢啲風格完全冇興趣

最近玩緊古劍奇譚3戰鬥幾爽下，故事未知，玩左小小 可惜得殘體版，繁體仲未出

下面兩個dram voltage set 1.4

收到 陣間試

DLSS係幾好, 之前FFXV benchmark試過, 比起TXAA 食少好多效能

應該會順啲

要dl幾耐

係咁彈bf5
更新完driver 後
今次會係乜事

有無盤買

屌，仲以為我張聖劍出事，原來唔係得我一個係咁

我都唔確定
但巴打都係更新左419？

係，未更新之前未彈過

很想要吧.jpg

因為你串77

我更新完玩左成日BFV無彈過

最近淨更新過同裝佢
我先估係driver問題

佢壞左我先有籍口換
但串77佢又唔壞咁先大獲

開rt試下

無SLI 不了

咁即係用dx11無事淨係dx12或者rt事
搵到問題lu

差我一餐飯

咁大獲

z巴 我auto行2400cl17 跟住跑aida64 read write copy都快好多但79.8ns
但xmp 3000 rwc都慢一半 但63.9ns
係咩事

呢個一早知

3200呢?

未試 岩岩搞緊粒cpu oc 都搞到一頭煙

粒u上唔到4.4 企左係3.8

5系我無玩過唔知, 我以前6850K 都係1.2V左右上到4.0定4.2就無理佢

佢宜家1.17 3.8

仲有唔夠半個月就生日
應該都買唔切2080 ti畀自己做生日禮物

有幾難？

四點自然醒咗

邊睇歐聯邊執吓堆ssd 同game 的擺位

發覺其實一條1TB ssd 都好似夠晒

唔要煙佬
我要大雕

毒撚儲動畫
我諗加埋大約都有5TB

只能要大鵰？

退一步可以考慮埋rog strix

只放game 同屋企人嘢

不過買咗notebook 後好似埋屋企嘢都無放大機

大部份都係game

尋日bhphoto 仲有rog 2080ti

無信用卡

落7 仔
tap and go

Game 放sata ssd 都同放7200 hdd差天同地

之前dl 隻免費destiny 2 誤放咗喺HDD, load 到我以為隻game hang 咗

尋晚執返出新買隻m.2 sata ssd 都已經快十萬八千倍

咩黎

master card 自己入錢

賣張A港行俾你

15k

咁又唔洗

不過記得碌10000+要實名同埋打上CS開大額交易

無記錯兩者數字上差5倍左右？

如果ssd load 10秒，hdd 50秒就難怪含得柒

256

夠裝os

其實一隻2TB SSD 喺近裝滿的情況

會唔會load 得慢過兩隻近裝滿的1TB SSD?

會啊 我估

我覺得會

因為要撈耐d

等ssd 專家洛巴出嚟解答

我自己個os ssd 都係256

聽講唔洗滿架 過一半已經有線性減速

我用緊wd black 512 m.2做os

royal級dp線

終於課左 zotac 2070 blower, cheap cheap 地玩住先 大家唔好笑我
轉贈埋隻game 比朋友 回贈返250

齊頭4000$ 有2070心足了

等緊朋友粒6700k
返黎
希望再順d

本身用緊咩U

Mon 呢

幾時到？

我有興趣知咩速度咩溫度同咩熱量喎

咩聲量*

宜家用緊粒 6600 i5
得3.3ghz 其實都重窒緊呀
佢又多左兩條g skill 2400 8gb ram我
插左落去入bios 連 2400都校唔到boot唔著
auto 落哂2133先著到

宜家懷疑d ram都有問題

溫度卡 最盡暫時見到6x 咋 行唔盡張卡

企業碟表示塞到99%拎去跑分都冇影響

keyword: Over-provisioning

呢樣真係好 好靜呀
比起之前張3 風扇windforce 970
靜左一倍以上

暫時乜oc都無行

伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

RAM係咪同款

唔係呀 我果兩條2400 賊船黎
尋晚太夜未得閒試
好似插多16g 落去衰過唔插咁

my frd cpu problem fyr ：

朋友粒6700k 剩三個月保養 保三年拎去聯強保

問題發現係用用下

d ram 會dual channel 開唔著機 迫住行single channel
因為行34 12就無事

兩部機唔同板唔同ram都出現過相同問題

佢拎去青衣 聯強初步check唔肯換 話初步check無事
要放底幾日再打去問，再唔係重要等幾星期上廠

但個frd 佢z 版asus 上面cpu d pin 曾經上cpu上唔靚整戀過
但格硬扭返順佢用左一年
唔知對粒u 有無影响

同埋最好笑係 本身我拎佢粒6700k返黎用係行到dual
郁一郁換個cpu 散熱就開唔著機要single channel先開到

Blower 反而好靜？

我連機箱側蓋都未閂都唔覺嘈
之前970夜晚訓哂打機 伏伏聲好勁
初初拎返黎嘈到 仆街吱左d wd40 已經好好多無哂怪聲

但原本d.風扇聲都勁嘈 一靜就不得了

得單春風扇抽
真係好靜喎， 同三風扇差好遠

你當正常風 一檔同三檔 咁大分別囉

一d 都唔嘈

正常風扇

即係預起一d位唔用？

你開盡咗風扇未？

我懷疑你未full load 張gpu所以未需要扯爆個blower

實際容量 使用者容量 超容量快取比例 (%) 應用等級
64 GB 60 GB 7% 讀取密集型
96 GB 90 GB 7% 讀取密集型
128 GB 120 GB 7% 讀取密集型
128 GB 100 GB 28% 較為密集寫入型
256 GB 240 GB 7% 讀取密集型
256 GB 200 GB 28% 較為密集寫入型
512 GB 480 GB 7% 讀取密集型
512 GB 400GB 28% 較為密集寫入型
1,024GB 960GB 7% 讀取密集型
1,024GB 800GB 28% 較為密集寫入型
2,048GB 1,800GB 14% 讀取密集型
2,048GB 1,600GB 28% 較為密集寫入型

暫時未聽到 段片d 聲咁誇張....maybe技術真係進步左啦
不過我暫時行唔盡就梗嫁啦...

隻碟本身預咗
OP愈大嘅話用滿之後對速度嘅影響愈細
對壽命都有影響

同埋TLC碟嘅話如果隻碟有用動態SLC Cache
愈滿個cache就愈細
讀速就冇乜影響但係寫速同混合讀寫就大爆炸

ATI係特別嘈唔知點解

密集寫入嘅S3610 1.6TB實際係一隻2TB碟

有冇得自己轉密集型

抵玩?

各位覺得9700k定開左蓋既8700k好
打機做野都有

SSD圖鑑black Friday 有無買SSD

冇嘅可能性 = 0

後者多threading
效率好d

2700X

星期六中午拎

但我想打機勁d 同埋我1080p mon

應該夠用到2046

搵人share d珍藏比膠爸

上多隻970evo

成隻hdd 給膠爸

硬件上我唔知有冇分別
不過Intel DC碟嘅OP係可以用Data Center Tool改

MX500 1x500GB 2x2TB
後者落咗單等緊補貨，未下定決心買

Phanteks ENTHOO ELITE 有咩評語?

Royal級機箱

想換CPU換板換箱

之前1700 有2TB 我都覺得好抵

不過我再插SSD 要另外拉電線

你上水咩？ 個箱夠裝兩loop 水

半個人咁高 不過有個gip送

想問建唔建議買970 pro 512gb 做window boot ？本身已經用緊970 evo 258gb 裝window

睇自己需要

如果有人幫我上既話

好似係日本royal 級桃

本身已經有4 ssd 同4 hdd ,想張兩個hdd 換走做一個ssd

最底個句 戴哂頭盔

咁要一炮過 2tb啦

冇錢

勁撚大個 我之前都傻左想買 ， 睇過shipping weight 100磅

本身我想掛牆裸跑算 但老豆唔俾

好似係全鋁

懶嘛

家用買全新DC SSD=錢多得滯
用一大嚿錢買啲你用唔到嘅企業售後服務
玩吓905p咪算

咁又係 我都無咁多野擺

想問吓大家

一條sata power cable 有三個插頭

一條插住7200rpm 3TB, 另一條插住256GB SSD

因為懶插多條sata power cord

我如果拮埋隻1TB SSD 喺同一條power cable有無潛在風險？

好難用得出分別

同埋下個post玩乜好？

船P 又玩咗

Royal 桃又玩埋，我無貨喇

SSD圖鑑部機都未燒你驚咩

一拖三我怕出事嘛

我不嬲好專一

見到970 pro 跌到1300 好似好抵
咁算了，留返黎買sata 3 ssd 裝game

我 window boot 1tb 960pro 但得個window+ d 普通software

D game裝哂落 2tb 970evo

你買 我香港未見過人用

無事

我一拖四都未出事 你驚咩
利申:用左3年都係死過一次ax1500i

要儲下錢先

7000蚊一個箱

好，今晚返去拮晒就完工

但佢個樣未吸引到我去狗衝

冇

到貨

評分9/10
走線企理

感謝各位大佬

因為上星期拮ram 插 m.2 sata 無想像中咁順利

所以問定大家先

一次過fullload晒咁多隻ssd會點

我好似見仲有ssd架可以用
又要買lu

我未到

上星期拮完兩條ram 部機只認到24gb

仲要boot 唔到windows

正當唔知邊條ram壞/未拮好，就登覺rgb ram 好好用，邊條唔著燈就係邊條未插穩

入唔到windows 原來插m.2 sata 佔用咗條sata 所以直頭read 唔到os ssd

Hi巴打你好
我係硬件傳心師
等我感應下俾十分鐘

上星期咪wtsapp 問咗你囉

同我一樣 琴晚上機BOOT唔起原來條B2未插實
一望就見到B2無著燈

準備revamp套水冷同箱
而家用phanteks箱打pubg, 呢D天氣CPU都可以上到60幾度, 應該挨唔到香港既夏天

諗住用define R6 改隻360 radiator

我重有野未到 運去左外太空 消失左

俾我感應下你裝ssd會點卡關先

屌那星有條仆街仔笑我無側透都買RGB RAM

但佢又唔諗吓原本我留起塊側透玻璃諗住遲吓換上去的

正正就係呢條仆街仔on99車爆咗新買機箱塊玻璃，我見佢又扯壞cpu 同底板咁慘，先二話不說轉讓塊玻璃俾佢

依家走嚟笑我無側透仲買rgb ram，大家話佢係人唔係？

公審佢啦

我用x62 cpu落埋1.41v @ 4.3ghz
玩bf5都未上過55度

條仆街仔仲義海咗我隻x62 去壓佢粒2700x @1.45V

哦果個傳心師呀
岩喇審下佢

1.41V先真，仲跑到4.3 ghz 咁勁

有個負皮

陽痿左
1.45v上唔返4.5ghz

仲係搵緊個箱 可以直立兩張GPU

個條仆街仔忘恩負義

Btw 無諗到ryzen 已經可以輕鬆穩行4.3 ghz

下代ryzen 真係有得諗吓

大豐收日

晏d試4.5ghz俾你睇下

打緊機溫度都咁低

戰地 依代好食CPU
8700k 4.9 dx11全高 長期8x%load

全箱ippc 2500rmp
你試下

係有三個map食cpu好勁

等隻pwm hub到左先，而家呢隻冇hub淨係行均速

不過我想試全3000先

我全用dc拉
7.8、8.2、10
1900rmp,2100rmp ,2500rmp
伏伏伏伏

你放過你部機啦

7隻ippc伏起上黎
嚇到我主子賴尿

咁先有野買

返去拮埋隻ssd 我都唔想再搞

尋晚發覺我超完兩粒gpu開唔到destiny 2

明明其他game都無事

等我有時間試吓唔超gpu 開唔開到 shadow of tomb raider dx12

渣ga load得我粒u 30%

ok. You win 7940x

TT 專利 好多箱都得

level 20 gt?

屌你14核

你搵下 佢有幾個箱可以成個pcie mount 90度轉

但問題係d延長線點擺....

咁我就唔知 ， phanteks 有開窿走pcie延長線， TT 唔清楚

佢寫就寫52度 ， 入面啲core 65度左右

不僅可支援E-ATX主機板，更搭載了全方位專利可翻轉式PCI-E顯示卡支架能支援SLI GPU垂直及水平彈性擺放

放到二張咩打直，我用緊20gt

查緊

你問會點走線

說明書好簡單咁帶過就算

睇人地youtube 拆箱片啦

點走兩條

打橫就得，打直唔得吧，唔係好夠位喎清